笨蛋仔比人藍剔可以點做

小弟識過唔少女
但有時比女藍剔我
因為我太悶
成日問佢野
Kino話同女傾計要有話題傾
好似你打機，要一關一關打
重點係，吸引女仔
我今日食Kfc爆蒼，變左蒼井空
係咪好好笑

今日食kfc真爆

Seed

你喜歡孔子嗎